學做人

一件事你明知唔去做自己一定後悔
但做就唔知會後悔定唔會後悔。
二選一既情況下，唔好因爲懶/對件事冇諗清楚而唔去做。

所以6月9號請大家一齊上街。驚就戴口罩一齊去。行下街做下運動